後疫情時期，復甦板塊討論區

拋磚引玉
BKNG，HLT

TVB

遲早drop to zero

GT 輪胎製造商

升咗40%以上